起格連豬 （ · (oo) · ）Art Work Template

大家好多時間 可以癡下
唔想砌就 直接print 張圖比埋大家

連儂牆唔係靠一個半個 係靠大家！

btw 今晚927 愛丁堡廣場見
928 1900 添馬 929 港島遊行 10.1港灣/ 各區集會

最後。五 大 訴 求。缺 一 不 可。

【重要行動/文宣】十一光復香港宣言

正
tg 仲有個channel有好多搵唔返

我無用tg, 你想的話 幫我send上tg丫 thanks

有無埋佢呀

想問用咩app 整架

Ok晤該晒,我諗住用佢兩個既樣做iPad 套